---
title: 수유(須臾)의 별빛 소용돌이에서..
translation: http://transural.egloos.com/314218
translator: GRU Fields
byArtist:
- name: 옐레나 야코베츠
  role: 여성 나레이터
  image: /images/photos/len_2.jpg
- name: 빅토르 아르고노프
  role: 총제작자
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---
<div class="poem">

**나레이터**

수유(須臾)의 별빛 소용돌이에서, 꿈들은 색깔을 바꿔입고.<br>
꿈 조각들은 하나가 되고, 어떤 조각들은 산산조각 나죠...<br>
헌데 다른 꿈들은 특이한 빛을 천년동안 반짝거리며,<br>
그저 허상처럼, 그저 꿈으로 남아, 비밀을 감추지요..

우리의 목표가 이뤄질수 없기에 -<br>
&emsp;&emsp;&emsp;더욱 강하게 끌어당기는 거에요.<br>
우리 자신을 믿게 만들어 주죠.<br>
&emsp;&emsp;&emsp;마치, 진정히 이루어질수 있게 말이죠..!

꿈들이 이뤄지길 염원하며, 호밀밭의 파수꾼 위에<br>
우리는 자신이 갈 길을 찾아다녔죠. 영원한 거짓을 잊으면서..<br>
지구 위의 이 세상은 오직 우리를 위해 있어요. 왜냐면..<br>
꿈의 이름을 걸고, 우리는 찰나에 모든걸 망가트릴수 있기 때문이죠..

이 얼마나. 정말 바보같아 보일까요. -<br>
&emsp;&emsp;&emsp;궁극의 목표를 이룩한다니..<br>
순진한 동화와도 같은 이야기지만..<br>
&emsp;&emsp;&emsp;그를 위해 살아가는것도 가치가 있기에!

수유(須臾)의 별빛 소용돌이에서, 이념을 구축하고.<br>
역사의 심판은 엄격하고도, 믿을 것도 아니에요.<br>
설계 연구국(NII)에서 나온 도시 태양, 지구는.<br>
밖으로 나오지 못하고, 오직 자신의 색깔만 칠해지네요.

우리의 목표가 이뤄질수 없기에 -<br>
&emsp;&emsp;&emsp;더욱 강하게 끌어당기는 거에요.<br>
우릴 빛으로 눈 부시게..<br>
&emsp;&emsp;&emsp;아름드리 꿈이 우릴 감싸지요.

이 얼마나. 정말 바보같아 보일까요. -<br>
&emsp;&emsp;&emsp;궁극의 목표를 이룩한다니..<br>
순진한 동화와도 같은 이야기지만..<br>
&emsp;&emsp;&emsp;그를 위해 살아가는것도 가치가 있기에!
</div>
